[拋磚引玉]一人幾本細個好鍾意睇既書

黑魔女學園
唔知有冇人睇過
小學個陣好鍾意睇
早排突然醒起上網SEARCH 原來連動畫都出左

牛仔老夫子呢啲經典唔使講啦
仲有一本係本書入面夾住張膠卡
之後對應返書唔知邊一頁就會有啲資料顯示左出黎
以前都好多人鍾意睇 不過我冇睇過

小學個陣會經常行學校圖書館借好多書去睇
結果依家越大個越懶得睇書

mein kampf

我的小雞雞

老鼠記者

丁丁歷險記
最近又搵返英文版黎睇發覺幾正

Q版特工

安地查東的羅密歐與茱麗葉
講一對企鵝比人放左去北極
成個系列都係由呢個setting出發
每本講動物嘅愛情故事 好感人
（又好薄 以前年年都搵佢做book report ）

細個好易搵到啲鐘意嘅書
可能因為好多時間可以睇好多書

朱颜血 丹杏

顏
sorry copy左殘體

三毛
牛仔

仲有一本漫畫
上年書展見到勁想買
係講沙漠/無人島求生個啲
小學個陣本本追
有啲講尋寶既唔多好睇
求生個啲先好睇
中間會加插啲小知識
例如係沙漠點定位 係無人島點filter出乾淨水
作者好似真係實地去過先畫
總之真係好好睇

Book report首選
再加啲區樂民 阿濃小紫散文集

一米四八

屌自膠 何紫先岩

偵採學堂

Oliver Twist
Sherlock Holmes

我睇到唔願訓，嗰陣因為追故，英文生字都學識左好多

其實個故事超虐

Magic Tree House

我的低能故事果啲

鬼屋之夜

阿濃-本班最後一個乖仔

大個之後有去圖書館借黎睇
回憶下小學雞

向達倫大冒險
福爾摩斯
三國演義

絲打高汁
我入黎就係想講呢本書

你講完我先諗番起細個好鐘意呢本書

十萬個為什麼
多啦a夢
危險人物

同你一樣
個陣細個係公共圖書館行過見到第一集覺得幾得意就借左嚟睇
點知一睇上左癮
好似有10本up全部睇曬
就係E套書令我開始左中意睇小說
到而加仲會睇埋其他書
好慶幸個日有睇過

面書

我中意佢前期作品武俠多啲

彗星來臨之夜
死亡請柬
金盒裡的一雙手
吸血鬼歸來

可惜決擇叢書只得十本八本

初中超迷天航系列
有三分神射手、愛情亞米巴系列
最鍾意書蟲的少年時代、披著狼皮的羊咩咩⋯⋯
寫得好有中學雞情懷，又搞笑！

仲有鄭梓靈、張小嫻、林詠琛⋯⋯

向達倫大冒險
人性的弱點

有冇人睇過呢套
好似小三個陣，老師比左其中一本我地睇
係日本人寫嘅，啲情節勁無厘頭，但好搞笑
一睇完就好中意，成套借哂黎睇

仲記得個主角個花名係「十塊錢便宜貨」
太奇怪所以記到而家

個陣見本書封面好靚先開始睇
我依家一路睇動畫 啲記憶出返晒黎

講開漫畫
除左香港馬仔畫既低能系列之外
我以前都好鍾意睇日本高木直子畫既漫畫
第一次係睇呢本

成個系列都好睇又好笑

一隻盧仔的回憶
個故事用第一人稱去講
好多內容都好深刻
仲記得係小學圖書館借嘅
唔知有冇人睇過呢

兒童周刊

快樂龍

仲有一套用壽司做主角嘅漫畫

十萬個為什麼

以前好出名
但一見到成四十幾本書就唔想睇

小學時代集集追
追到12就停左，因為中學冇再睇君比
走左去睇魯迅

君比仲有本《迷失在ICQ的少女》

衛斯理系列

向達倫大冒險

Diary of a wimpy kid

腦筋急轉彎

Harry Potter

君比系列
多情浪子痴情俠
他約我去迪士尼

係咪好Mk

三國演義連環畫
同埋楚漢英雄誌

色戒

天航
書蟲的少年時代

Where's wally

無睇過係你人生一大損失

屌佢老母，d仆街畫花曬公共圖書館d書 ，圈曬d Wally 想玩都無得玩

孤星淚小說
睇到喊

哆啦A夢

呢本我都有睇過

你講到好吸引 想即刻買本睇吓

小學圖書館有 好鍾意睇

小學嗰陣同人搶呢set書同多啦A夢係可以搶到唔小心抓到手
一放上書車就成班人爭 爭到後嚟多啦A夢直情唔俾借返屋企

雞皮疙瘩系列

衛斯理 - 頭髮

A-z mysteries

上面睇字都無乜印象
一見到個封面就知睇過

人類的故事--房龍

老鼠記者，全部

奪標，牛仔漫畫，三國志連環畫，蔡志忠嘅漫畫

天使街23號

你個名

巴打都好高汁

廁所裏有妖怪
幼稚園成日睇

怪盜亞森羅蘋

小學喺圖書館睇

君比既書

好似廿五本追曬 以前仲有叛逆青春 仲有成日睇飛躍青春系列

公主傳奇系列

Mr & Mrs
Where's wally
兒童快報
兒童的科學
黃巴士
木棉樹
忽然一週
加菲貓漫畫
老夫子
時裝史
急救手冊
衛斯理系列
一分鐘心理學，一分鐘系列
鄭梓靈
小王子
李天命
林夕散文

大概啦